（安已不）四川驚現碎屍案 屍塊從天而降 差點砸中清潔工（視頻）

【新唐人北京時間2018年12月03日訊】日前，四川成都市某小區驚現從天而降的人體碎屍，差點砸到掃地的清潔工，現場目擊民眾被嚇壞，連忙報警。警方隨後公布，一名身患絕症的老婦人自殺墜亡，身體被撞散。但民眾對此說法有質疑，事發小區住戶議論紛紛，懷疑是一名年輕女子被人殺死拋屍。

12月2日上午8點多鐘，成都錦城逸景小區發生一起驚悚碎屍案。據社區保安向陸媒介紹，當時一名清潔工正在掃地，突然有物體掉落，差點砸到該清潔工，仔細一看，驚覺是人體屍塊，於是趕緊報警。

這起空中墜屍案也嚇壞目擊民眾，有居民拍下現場畫面顯示，死者身上穿的衣物散落，手、腳、身體分離，懷疑是先被人殺害後，從高樓丟下。

當地警方接報後到現場勘察。隨後，警方公布消息稱，死者是一名65歲老婦人，因久病厭世從34樓跳樓自殺，墜落過程中與硬物碰撞，導致肢體分離。警方排除他殺的可能。

不過，警方的說法遭到小區民眾質疑。據網上傳出的一段視頻顯示，不少目擊民眾紛紛向視頻拍攝者透露當時的情形。有民眾說，死者掉落的是一隻紅鞋，老年人不可能穿這種鞋。而且死者內褲還掛在樹上，不象是自己脫的。

還有民眾說，發生墜亡事件的那棟樓，居住的都是些打工的租戶。據有一位老婆婆說，墜亡的好像是個年紀約20來歲的女子，和男朋友發生了矛盾。

不過，以上這些民眾的說法，並未得到官方證實。這起驚悚的碎屍案件，仍在民眾心中疑問重重。

（記者羅婷婷報導/責任編輯：文慧）
【禁聞】12月2日退黨精選
相關新聞

南京「凶宅」火了 百次競價 神秘買家近千萬拍得
碎屍案 | 南京 | 凶宅
紐約時間: 06-13 02:19

【禁聞】12月2日退黨精選
退黨精選
紐約時間: 12-02 18:21

中國一分鐘：中國十年內貧富差距擴大 基尼係數上升39%
貧富差距 | 歐美 | 強徵土地
紐約時間: 12-02 09:23

王寶強將馬蓉打進醫院？雙方各執一詞
王寶強 | 馬蓉 | 離婚
紐約時間: 12-02 02:04

想買電動車？中共將隨時鎖定你位置
電動車 | 中共 | 汽車製造商
紐約時間: 12-01 21:38

網貸平台「財金圈」投資人維權 處處受阻
財金圈 | 網貸平台 | 中央財經大學
紐約時間: 12-01 09:39

三大難題棘手 中美90天「緩刑」談判不被看好
川習會 | 中美貿易談判 | 90天緩刑
紐約時間: 12-03 16:26

中共封殺結構改革90天期限 美使館官微也不放過
90天期限 | 中美貿易休戰條件 | 自欺欺人
紐約時間: 12-03 16:00

習近平開綠燈高通不領情：已棄購恩智浦
高通 | 恩智浦併購案 | 貿易戰
紐約時間: 12-03 14:51

川普瞄準下個重大議題：美中俄商談停止軍備競賽
川普 | 軍備競賽 | 美中俄
紐約時間: 12-03 13:53

俄媒評川習會：根本分歧仍在 貿戰停火不會持久
川習會 | 中美貿易談判
紐約時間: 12-03 13:53
Copyright © 2002-2018 NTDTV. All Rights Reserved.

紐約總部: 229 W. 28th Street, Suite 700, New York, NY 10001 電話 212-736-8535 editor@ntdtv.com

視你老母頻

屌你老母唔識撳我照copy啫